[4月新番] Re:CREATORS 第3話

見冇人開幫手開返個
人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

az盃

又醒唔起要開
不如下星期開始都係樓主開算

Myself:

見你冇開我先 你下星期再唔記得我先開啦

咁快出埋騎士王

幾時出部高達

好似冇乜人追

個中世紀騎馬女既世界
係咪類似烙印戰士果類好撚慘既?

似konosuba個騎士

唔知係咪比人屌得多
今既bgm位冇咁突兀

呢套野好多語重心長既對白
真係句句說話都可能係flag
主角同軍服女既關係已經好明顯

如果男主同軍服女一齊既話

係咪跳軌女作者 男主畫人設?
但冇理由佢自己唔認得個人設咁搞笑 唔通玩失憶?

軍服妹可能係男主未來畫出黎腰斬作品
仲要被男主set做有穿越時空嘅能力
然後用黎尋男主仇

鈴村個角色好正

😩

呢個梗真係唔出奇

髮型就可能似
不過點睇都似D慘情角色

慘到想改劇情

今集都解釋左角色設定唔係作者鳩改就可以改到,
可能真係需要大眾認同

以下都係估計, 就算整多套改左設定既動畫放上公眾地方任人睇,
都未必可以變勁

就好似睇龍珠咁,
鳥山明突然畫到龜仙人得到超藍地球人既能力可以秒殺破壞神
FANS唔同意, 怒屌係黑歷史設定, 得唔到眾多人既認同,
龜仙人都應該變唔到勁

拎住把劍諗住用魔法嗰度
個bgm突然間停咗
笑到仆街

軍服姬睇黎又係男主畫出黎

劇情設定上都仲未出問題
希望唔好3集定律

公主同佢口中嘅剎那應該係男主畫出黎，但之後因為變左太監文就過黎復仇

可能剎那係第一集自殺嗰個女仔呢

得12集？設定發揮空間好大
最正係角色價值觀碰撞

唔係做20幾咩?
做12集既應該唔洗期待

WIKI寫20幾

係半年番呀

諗起以前嗰個家傳之寶思想實驗

剎那係角色定作者名呢

小說作者改設定都改變唔到
女主係動畫化既設定走出黎
佢連小說打後既劇情都未知未經歷到

華生

今集個男主角成個路人咁款

今集日笠出得個少少

無論長髮白毛定短髮白毛
佢地果種中二病嘅說話方法真係好煩

帶定頭盔先，咁如果佢係以同主線無關嘅短篇漫畫又得唔得，即係OVA?

應該係總之要係大多數觀眾心目中留低個印象先改到設定

利申:9up

白毛賢者

個魔法少女 攻擊力咁勁，好彩唔係奈葉走出黎啫

阿加啦咔莫庫連 丘萊斯！
之後咩都無

唔怪得節奏咁慢
仲諗緊季番一定唔夠講

bgm

魔法少女勁暴力

女騎士 慘

喱兩個元素

咁多隻英
女主設定好似幾廢下
btw女主第一集唔係有部高達既咩